527討論區

527就嚟到，開返個po講下我覺得到時會有咩問題，比大家討論下點解決

我講幾個我自己ge觀點

首先，唔洗講，527最重要ge目的就係要阻止立法會開到會，咁到時會有D咩問題leh？

1. 立法會喺邊到開？
雖然基本法話立法會一定要喺棟野入面開，但係宜家龍門任佢搬，佢要話網上開會/改地點都吹佢唔脹。

2. 入唔入到金鐘？
612無水炮，無銳武，宜家咩都有，如果班狗想清場，我地基本上係無辦法阻到

3. 527阻到又點？
如果林病今次唔撤回，等多兩日再二讀係絕對有可能，咁我地到時又點算？

以上喺我個人認為527會面對ge最大ge問題，手足們有其他意見歡迎喺下面補充，亦都希望大家可以幫手諗下解決方法

喂負皮完比下意見好唔好，淨係負皮有咩用